二百落一百 一日三場（1）

20190125 第一日

ON9

hi 遊蛇 好耐冇見

Hi

支持拿子

睇拿蛇表演

lm

睇拿子表演

頭兩場唔玩住，未入錢

想唔想真飛支持

想
唔想

咪燈

會出真飛支持了

收啦

多謝，齊贏

齊贏

佢係我手足

遊蛇唔跟就可以

打招呼姐 大家馬po手足。。。

我愛拿b 我愛拿b

hi拿子

拿狗 勁撚到

拿蛇 又中。。。

樓主好準
Gun到尾

出水未=.=

買咗波了

Lm

1. 丹保殊 盤
2. 哈化柏林 盤
3. 葛度爾古斯 盤

唔想睇你

有冇街蛇水

有冇搞錯

Push

希望最期六日出到最多5場，平日可能一場或以下，不過如果玩到馬會acc無錢就休息

？

咩事

耐冇見 唔掛住我？

上連登人來人往慣咗好易唔見

Gun

針淨100點搞？

慢慢嚟

1. 丹保殊 盤✖️
2. 哈化柏林 盤
3. 葛度爾古斯 盤✖️

琴日惡賭到，好彩買過關針一注，唔係輸死

147 要上番200先～

1.86禁到1.8先買到

1. 丹保殊 盤✖️
2. 哈化柏林 盤
3. 葛度爾古斯 盤✖️
4. 盧保斯9.5s

1. 丹保殊 盤✖️
2. 哈化柏林 盤🎲
3. 葛度爾古斯 盤✖️
4. 阿特拿斯9.5s
5. 阿特拿斯11.5s